有冇人覺得嘉頓隻榴槤優化餅好撚香榴槤味?

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係藍
今日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?

嘉頓係優化得幾好